【極多圖文直播】小妹買左個蛋黃哥玩具布丁

小妹今日經過黃埔，行左入奇怪天地
見到個蛋黃哥布丁玩具
即刻買左黎玩
材料就準備好啦
事不宜遲依加即刻整個布丁出黎啦

等左5分鐘都無野睇

首先倒兩盒奶先!!

溝埋d蛋黃粉再拎去叮熱佢

拎去叮先!!!!!

又話極多圖

仆街 叮得太撚熱
瀉哂出黎 影都影唔切 抹左勁多廁紙
屌佢老母

完

加油

戇鳩

屌

好彩瀉唔哂

小咩妹
自貼先

放佢係雪櫃2 3個鐘先

你架車整成點

笑撚死人咩

得閒先

男人老狗叫小妹

基佬黎

絲打你好靚女

死基佬

燒你春袋

小你老未

on9 小妹勁撚嬲

快啦

好少男人會整呢D野

屌你老母

做雞啦仆街

那型

娘娘腔咪會囉

起佢底看下d. Post啦死傻仔

叫春都要分清男定女先啦

極多圖

多圖

個蛋黃已經雪凍左 凝固哂
依加搞埋d白色蛋白先

幾靚仔

鋪蛋白先

好搞笑

有兩碌鳩

又幾撚似

小妹終於搞掂

Bam

幾好味 小妹幾鍾意
食落喉嚨好舒服
留返個模下次整其他野

其實依隻野叫梳乎蛋

佢好慘

d 蛋白好似嘔吐物

條j好味?

條撚好味

係幾好玩
仲有好多食得嘅食物玩具

一樣姐

又係小妹

死基佬 扮晒嘢油埋指甲

小妹得罪你

之前買左盒玩具壽司
你老味個d 魚子真係一粒粒跌出黎
都唔知平時食個d 係咪咁
真。原素合成料理

女友都有玩呢款
應該話好迷呢d食物玩具

一粒粒，咬落仲會爆開

好可愛

但味道方面？

諗住你又搞笑 好失望

我上次玩過，唔知點解整得好核突

優品360賣9蚊
已買

小你老母妹

男人老狗整指甲

係咁嫁

會唔會食屎人嫁

好好味 加啲橙皮仲好食

咁平。。。。

呢盒好難食

呢類嘢個味都好伏

個樣都好化學。。。